譚仔公開cctv求自保，你班on9堂佢神咁拜

人地為左自己咋，唔係因為我地呀！
要去幫襯唔該食黃店，支持小店都未到係大集團！
醒下啦你地！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

仲講譚仔⋯

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

拉
太多譚仔post

Exact 7 ly